Cyberpunk 2077 更新完都玩唔到

我更新完都玩唔到，想點呀? 玩條毛咩?

哇

一樣情況

我玩到喎 pc

創完角之後就彈
係咁開驚就話掛了

Steam正常玩到
AMD＋570X＋RTX系卡

Same

同你情況完全一樣

似係要等hotfix

DLLM......

巴打 我搵到方法

你down顯卡個driver更新到最新

人地都話俾你知佢已經掛了

你仲想人點啫

更新到 但無咗繁體字
得返殘字

咁仆街
可以唔洗買?

有冇更新顯卡driver

我入去試吓有無得轉先

我都試完來，得咗thxx

轉到

巴打 你有冇60FPS

steam唔係寫咗有繁體咩

Thx巴打

問題係我更新完顯卡驅動都入唔到
我連第1次入GAME創角都未試過

所有野更新一次 之後睇衰咩唔得

照依家睇，未試過有人連第1次入game都做唔到